大台又起，香港人無進步過

大家諗定唱咩歌啦，搵返香蕉奶出黎都好丫